Haar verslag zeer gunstig was.
Sir William was blij met hem.
Hij was heel jong, heerlijk knappe, uiterst sympathiek, en als kroon op het geheel, hij bedoeld in de volgende vergadering met een groot feest.
Niets is zaliger!
Te gek op dansen was een bepaalde stap naar verliefd; en zeer levendig hoopt van Mr. Bingley's hart werden vergast.
"Als ik kan maar één van mijn dochters gelukkig opgelost op Netherfield," zei Mevr Bennett aan haar man, "en alle anderen ook getrouwd, ik heb niets te wensen over."
In een paar dagen Mr. Bingley terug Mr. Bennet bezoek, en ging ongeveer tien minuten met hem in zijn bibliotheek.
Hij had vermaakt hoopt dat zij worden toegelaten tot een gezicht van de jonge dames, waarvan de schoonheid die hij had veel positieve dingen gehoord, maar hij zag alleen de vader.
De dames waren iets meer geluk, want zij had het voordeel van het vaststellen van een bovenraam dat hij droeg een blauwe jas en rode een zwart paard.
Een uitnodiging voor het avondeten was kort daarna verzonden; en al Mrs. Bennett geplande cursussen die moesten doen om haar huishouden, wanneer een antwoord kwam die uitgesteld.
